[係呀我係P牌] 和理非同我去Report全部仆街建制嘅post

Report 到FB block曬佢地，D藍絲癈老睇唔到佢地為止

1)Follow 曬班𨶙樣D page, 千祈唔好Like page
2) 一見到佢地D post，千祈唔好比reaction，😡都唔好比，唔好comments
3)按post右上角［···］> report post > 求其選一個，我多數選 false news > Done

呢一堆我日日會去report, 歡迎加list

幫手推
唔可以失敗

堆

10

9

8

7

6

5

4

推

3

2

1

每人少少付出，就係積少成多
支持

push

Up

係時候和理非企出黎保護勇武啦